終於分手！

明明係你同我講大家之間一定唔可以有第三者
但係竟然畀我發現你搵sp
冇句真
賤人

啱呀
啲男人呃少陣會死
最灰嗰陣成日諗第日唔結婚

好心一早打鳩佢...